{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55610&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창선영아사랑해펜션"
    },
    "text": "当宿は様々な施設を保有しています。個別スパ、バーベキュー施設、屋外プール、屋外映画館、LEDバラ庭園がございます。 周辺にはヌェウン渓谷, トゥンネ自然休養林, ウォンダン渓谷が位置しています。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 KTX屯内駅、旌善行きのウンギョバスターミナルでは送迎サービスも可能です。 客室内にはジェットスパがあり、入浴剤も使用できます。 ペンションにはフットサル場がありますが、現場の状況によって使用できない場合があります。プールは6月9日から9月5日まで運営しており、天候によって営業日が変動する場合があります。 水着やラッシュガードを着用してご利用いただけます。 炭やグリルを使ったバーベキュー設備もあり、テラスでバーベキューを楽しむこともできます。 ただし、バーベキュー施設の利用料金は現地でお支払いいただく必要があります。 いくつか注意事項があります。 定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "当宿ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "個別スパ、バーベキュー施設、屋外プール、屋外映画館、LEDバラ庭園がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヌェウン渓谷, トゥンネ自然休養林, ウォンダン渓谷が位置しています。"
        },
        {
            "question": "当宿では無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "当宿では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "KTX屯内駅、旌善行きのウンギョバスターミナルでは送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはジェットスパがあり、入浴剤も使用できます。"
        },
        {
            "question": "当宿にはフットサル場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはフットサル場がありますが、現場の状況によって使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月9日から9月5日まで運営しており、天候によって営業日が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "当宿ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを使ったバーベキュー設備もあり、テラスでバーベキューを楽しむこともできます。ただし、バーベキュー施設の利用料金は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用にあたって注意事項はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 577
    }
}